[遍地開花] 我想講既係，其實IVE仔都有資格發聲架

我地係一班就grad既i大仔
雖然我地唔係社會既菁英
讀書無人咁叻
但我地有一顆熱愛香港既心

雖然而家暫時得三張
但我相信好多ive既同學 同我地有一樣既目標
黎緊我地會係學校宣傳
將會有更多人一齊放低學生證走出黎為香港發聲

唔講咁多 7.27元朗見

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

支持

Ive仔世界第一

你讀HD都有用過個班人

i 大好嘢

有班警察毅進仔
人又廢 又要威

多謝
其實我地i大好多同學都有出黎發夢
唔好以為我地無做野啊

吊狗，任何人都有資格

i大點都好過毅進仔

圖書證受唔受

上得連登邊有ive

第四張

證扔左
CW Grad